不分化，不指責，不篤灰，不割蓆，兄弟爬山，各有各做？？

標題呢句說話係我哋呢場運動嘅標準。

請放下任何情感，用理性去討論。

不分化，不指責，不篤灰。為不應因某啲說話，某啲情況，某啲人做過嘅事令到己方陣營內產生左人與人之間嘅爭執，互相不理解。但確實地，呢場冇任何大台嘅運動，係唔應該有分化情況產生，唔應該因為大家睇法唔同就令到大家目標不一致，甚至乎最終可能會導致有人企出黎篤灰，舉報，令手足被捕，eg啱啱人哋所講嘅黃屍豬話手足不應持有武器呢啲說話。就david同tg channel嘅手足而言，問心果句，你哋真係有達到呢個準則？

不割蓆。係指無論如何手足做過啲乜嘢都好都唔應該對手足產生任何質疑，唔應該因為手足做過啲咩而將手足割蓆，排除異己。2020年了，呢場運動只要有一息尚存，我地就一定要同軍閥主義下嘅港共抗爭到底，喺呢個期間，先唔講街頭抗爭，我哋都唔應該排除異己，大家都為同路人為何要互相傷害呢？就因你哋呢單嘢搞法，你哋都係自己人，批評對方係啱，因為可以令人思想上有進步，但被批評果個，可唔可以接納人哋嘅意見，david仔？到tg channel各admin，你哋可唔可以唔好因為一個人而休晒台，令到你哋嘅今日係冇任何進步呢啲幼稚嘅行為？如果你哋都係接納唔到呢啲意見，只好講你哋嘅思想未進化到如此地步。

兄弟爬山，各有各做。呢句成日聽但係我哋唔可以因為有呢一句佢作為我哋做每一樣野嘅自由。講緊以前，遊行必然係要出，但係點解會有批人成日都係用呢句做擋箭牌而唔出呢？好多人都話手足淨係街頭打完就算，但其實有冇諗過呢班人除咗街頭抗爭都做左好多嘢？又要上網教學教新手如何進步，教人哨，教人點睇逃生路線，教人點樣換衫等等，唔知大家有冇睇到呢啲訊息，的而且確手足係會做呢啲嘢，仲有twitter嘅retweet，平時打扮着衫都唔可以著得似手足，以免有危險，但係和理非們，有冇企多一步再一步呢？係咪真係要繼續做對衝抗爭風險家，唔可以有一點點嘅風險企出黎受呢？

最後最後，我真係唔想再睇到自己嘅陣營士氣屢次受挫，每個手足都應該要有銳氣，獨立思考，令腦袋不停思考，唔好再受情感上嘅影響而做錯每一件事嘅判斷。

光復香港
時代革命
一息尚存
抗爭到底
五大訴求
缺一不可
沒有暴徒
只有暴政
民旋自強
香港獨立
香港人建國
希望大家唔好忘記自己曾經嗌過嘅口號嘅意思

推

請善用起底功能

Push.

推 最緊要既野日日要提!!

如果泛民接受委任

指唔指責得？割唔割？

記得

我想入警隊做白警由內到外幫助呢場運動
講好左不分化，不指責，不篤灰，不割蓆
反口正契弟

呢個問題要問你自己，我唔可以影響到你嘅決定

保持熱度！

謝謝你

Поймай меня!

提高警覺，物被五毛PR帶風向！

Consulum全公司上下仆街冚家剷

-------------------------------
留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠

會嘅 謝謝你

push

Goodest logic

2021年黑警:依家國安當前，黃藍不分
邊個再提我殺人強姦就係分化，大家香港人冇隔夜仇

啱唔啱聽呀樓主？定係又雙重標準？

不分化不篤灰，不譴責不割蓆

係用黎警告泛民
係因為以往雨傘時期，獨派係少數，喺議會冇代表，行事要蒙面，所以就俾掌握公權力同話語權嘅泛民迫害，被打成反派

直到雨傘後本土組織相繼壯大同參選增加曝光，泛民依然用民主派唯一紙媒，毒果日報去打本土派毒針，屈人係鬼，愚弄低能泛民信徒

只有掌握公權力同話語權嘅泛民可以迫害本土，本土從來冇能力喺同一層面迫害泛民

你將兩者講成對等關係，等同話示威者武力同黑警對等

直到今時今日，上次素人搞嘅遊行泛民議員都係冇岀，唔好話親身落去，連fb岀po都專登skip左件事，平行宇宙咁撚樣

兄弟爬山？